Тест-кейс 1. Текущее местоположение = месту назначения
Входные данные:
- местоположение на дороге
- произвольная карту объектов вокруг автомобиля 
- пункт назначения = местоположению.

Ожидаемый результат:
На выходе получаем 0-ой массив набора точек


Тест-кейс 2. Место назначения недостижимо
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов вокруг автомобиля строим таким образом что вокруг начального местоположения
 в радиусе 50 метров стена сквозь которую невозможно проехать.
- пункт назначения выставляем на расстоянии 100 метров от текущего местоположения.

Ожидаемый результат:
На выходе получаем 0-ой массив набора точек.


Тест-кейс 3. Старт-стоп
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- Карта объектов представляет собой прямой отрезок дороги длиной 1000 метров. Ограничение скорости = 60 км/ч.

Ожидаемый результат:
- Плавный разгон (ускорение не превышает 0,28g)
- Поддержка прямолинейного движения без рыскания по дороге
- Поддержка скорости 60 км/ч.
- Плавная остановка (ускорение не превышает -0,28g)
- Конечная точка остановки соответствует пункту назначения


Тест-кейс 4. Старт- поворот 45 -стоп
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- Карта объектов представляет собой прямой отрезок дороги длиной 100 метров после которого поворот налево/направо и еще 100 метров до пункта назначения

Ожидаемый результат:
На выходе получаем 


Тест-кейс 5. Старт- поворот 90 -стоп
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- Карта объектов представляет собой прямой отрезок дороги длиной 100 метров после которого поворот налево/направо и еще 100 метров до пункта назначения

Ожидаемый результат:
На выходе получаем 


Тест-кейс 6. Старт- поворот 180(в 2 этапа) -стоп
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- Карта объектов представляет собой прямой отрезок дороги длиной 100 метров. Машина расположена так что пункт назначения находится сзади машины.
В попутном направлении через 50 метров тупик. Ширина дороги такая что развернуться можно только со второго захода с предварительной сдачей назад.

Ожидаемый результат:
На выходе получаем оптимальную траекторию разворота с использованием всей ширины дороги в 4 этапа:
1) заход на разворот: прижимаемся к правому краю. Выворачиваем руль влево до упора.
2) Подъезд к противоположной стороне дороги с плавным ускорением и торможением. Воворот руля в право до упора.
3) сдача назад до оптимального положения для дальнейшего движения.
4) Поворот руля - выравниванием на полосе и движение к пункту назначения.



Тест-кейс 7. Препятствие на пути
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения нельзя добраться не объехав препятствие на пути (ДТП,
оползень, яма, дорожные работы)

- пункт назначения выставляем на расстоянии 100 метров от текущего местоположения.
Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория учитывает препятствие и объезжает его.


Тест-кейс 8. Развилка по препятствию
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения ведет 2 дороги:
1) Более длинная дорога по которой для нас проезд разрешен
2) Более короткая содержит непреодолимое препятствие:
- встречное одностороннее движение (для нас проезд запрещен)
- Разрушенный мост
- Дорога завалена
- Дорога размыта
- ДТП перекрывшее движение по дороге
- Разведенный мост

- пункт назначения выставляем на расстоянии 100 метров от текущего местоположения.

Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория идет по дороге номер 1.


Тест-кейс 9. Развилка по времени
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения ведет 2 дороги:
1) Более длинная дорога по которой для нас проезд разрешен (время проезда = 1 минута)
2) Более короткая, но время проезда по ней = 2 минуты. (Содержит какую-либо причину замедляющую движение по ней)

- пункт назначения выставляем на расстоянии 100 метров от текущего местоположения.

Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория идет по дороге номер 1.


Тест-кейс 10. Развилка по безопасности на перекрестке
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения ведет 2 дороги:
1) До места назначения 200 метров. Проезд разрешен. Препятствий нет. Содержит нерегулируемый перекресток на котором нам нужно повернуть направо для достижения пункта назначения. Въезжаем на перекресток со второстепенной.

2) До места назначения 200 метров. Проезд разрешен. Препятствий нет. Содержит перекресток на котором нам нужно повернуть налево для достижения пункта назначения. Въезжаем на перекресток со второстепенной.

Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория идет по дороге номер 1. (Правый поворот безопаснее).


Тест-кейс 11. Развилка по безопасности на подъеме/спуске
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения ведет 2 дороги:
1) До места назначения 600 метров. Проезд разрешен. Препятствий нет. Содержит более пологий прямой подъем/спуск.

2) До места назначения 300 метров. Проезд разрешен. Препятствий нет. Содержит крутой извилистый обледенелый подъем/спуск.


Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория идет по дороге номер 1. (Более пологий подъем/спуск безопаснее).


Тест-кейс 12. Переправа (подъезд)
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге (берег 1)
- карту объектов строим таким образом что до пункта назначения ведет 1 дорога (200 метров) которая ведет к паромной переправе. Парома нет.
- место назначения в 100 метрах по дороге от берега 2.

Очереди перед нами на паром нет.

Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория ведет к месту ожидания парома.


Тест-кейс 13. Переправа (заезд на паром)
Входные данные:
- начальное местоположение на дороге (берег 1)
- карту объектов строим таким образом что перед нами очереди на паром нет. Паром подошел к берегу 1. Заезд на паром разрешен.
- место назначения в 100 метрах по дороге от берега 2.

Ожидаемый результат:
Проверяем что траектория ведет к месту на пароме.


Тест-кейс 14. Переправа (движение на пароме)
Входные данные:
- начальное местоположение на пароме
- карту объектов строим таким образом что мы движемся на пароме. Вокруг море.
- место назначения в 100 метрах по дороге от берега 2.

Ожидаемый результат:
Проверяем что на выходе получаем 0-ой массив набора точек.


Тест-кейс 15. Переправа (съезд с парома)
Входные данные:
- начальное местоположение на пароме который пришвартован к берегу 2.
- карту объектов строим таким образом что перед нами свободный путь. Съезд с парома разрешен. Дорога свободна.
- место назначения в 100 метрах по дороге от берега 2.

Ожидаемый результат:
Проверяем что на выходе получаем маршрут движения от парома до места назначения.


Тест-кейс 16. Проезд регулируемого перекрестка 

Тест-кейс 17. Проезд нерегулируемого перекрестка со второстепенной на главную

Тест-кейс 18. Проезд нерегулируемого перекрестка прямо